「玩具」咪撚再升cap好嗎？

個cap再係咁升法咪姐係變相鼓勵抱團打波
班所謂嘅球星又冇曬以前個份自尊
'就算要拎冠 都要自己做住大佬黎拎'
好聽啲就兄弟籃球 難聽啲就..
星就得個幾粒 組組下就得番個2.3隊自己有得打下
成個NBA冇曬競爭力 觀賞性越黎越低
遲啲重會唔會有人睇？

基本上lbj去邊隊邊隊就cap排第一